大家覺唔覺得無左祈禱撚？

以前有咩天災人禍都會有節目活動，學校果D都會默哀祈禱，宜家好似少左好多祈禱撚，個世界少左好多愛
雖然我唔鍾意耶撚，但我覺得個世界好似少左好多愛多左好多仇恨

因為無得公開聚集啫